FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (120) Stand with Özil

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

執返好個template，唔好再亂

ozil

1個鐘前就開咗

樓主bot

暫時leak
聽晚卡雲尼 inaki williams
後日 atal modric
星期六ssk
24號出 沙短

執template

Ssk真？
who沙短

屌，換完部PS4 pro
入到game但連唔到ea server
有無巴打試過

Hold左係到之後就無反應
斷完network入到game再連都係咁
求救

連一下wifi
入左驚先轉返lan

沙基利
ssk好多leak報左 上年熱四弟
照道理就星期六

係咪應該入定d 83 84西甲西人

唉 打左成晚 次次贏一兩粒想叫對面幫手刷下任 場場都走場 唉 反正都輸 幫下人啦 就想奴撚到痴線

你係咪調轉咗贏完人仲要幫你刷任？不嬲都係自隊輸波對面先會幫你

頭先有趣事 同位巴打dr打打下 真軍
下半場佢自己移龍比我入 我地就好有默契咁刷任

隻喊包就嚟跌穿80萬

好多84都比福仔sbc升左
要入就入西甲83CB
好易估邊隻

日日跌幾萬好慘

Thanks
祝星期四派彩中icon

SSK會唔會係Obj呢
純FF

唔撚係掛肯定好撚難做

我寧願奴下，人人有功練

85分鍾 贏3粒 認真咩？

想砌sbc呀

我覺得出ssk 應該要200k以上

終於奴曬兩隻objective防中

食炒都做 真利拆隊做

屌你老母EA
打DR 而家全世畀一開波就開始press
press撚到完場仲有氣呀

真利做福仔？

英撚有愛

頭先打幾場d人開左加速咁

除咗ssk 之外
其他都應該唔會做
最多做張loan 解objective 包

要5張，麻撚煩

比你打完左臉再比埋右臉你打？

Stat好靚但太貴入唔到隊

Finishing差好遠 應該唔太好用

食評？

咁個任要贏波既話 自隊兩球條友唔理你或者比你入一球咁點搞 認真問
之前刷politano 試過自隊4/5粒先幫我刷

Mid crespo 有冇食評

點自隊4/5粒

一係走場搵下個 一係就低聲下氣pm人問
唔係老奉一定要幫你刷
好簡單自隊一兩球對面唔幫 走場搵下個 直到有人肯幫刷為止
如果大家都要刷 就刷到最終比數和波 唔洗點扣分 呢個係基本禮儀 除非你佛心送win

如果個任要贏波就老系都真打㗎啦 唔係點會奴咁耐 除非你pm人叫佢送場 但係邊有咁多人會咁好死送

終於砌好

App放唔到球員？有冇巴打知咩事？

雙防中 鬼綿奴+簡迪 定 鬼綿奴+ssk

想下 屁 包 花 dembele 揀邊3隻？

我覺得kante

鬼綿奴+gbamin

屁 包 花

竟然唔係雙5嘅丹比利

隻意假cb 好似幾勁

92 lewandowski 好冇用

未用過
不過應該勁

佢射波太差我懷疑美斯右腳都仲好過佢

空曬大位 射出界

用緊奧巴美揚，做唔做福仔好

值唔值得做

屌喇星 隻喊包咁撚勁竟然跌極都仲有

咁誇張

Rttf kante 90萬有交易

尋晚80萬都穿埋

個反彈力

又迷25雲又做福仔既利迷

本身用緊高列巴尼
做唔做個sbc 換隻Murillo好？

19000入嘅aranguiz係咪應走左先

應該已經掛左牌

意假隻中堅冇得loan

尋晚見到都以為整漏左

專登嘅話即係焗你做幾隻做任

有做古惑大盗又有熱山係咪可以做下

慘, 青頭仔未搞過就有性病

阿嬌

講緊FUTMAS GATHERING

我知呀，要4個人踢4場

實係同隻雞沖涼就感染左

大盜 熱山唔關事喎
奴左兩隻防中就易

得廿萬係咪無野upgrade到 icon全部untrade
諗住呢個陣用到toty

Rashford有冇食評？同if mane 89差唔差得遠

假利

做唔做好

好用基本速度扭波射波都幾好，係交波麻麻，我之前靠佢上e

睇黎Mbabu可以升到86做end game 右閘

真獌搵唔到唔做嘅藉口

起到腳就好勁

要有供應

要晒4隻，花7chem

上網睇人打成日可以中路搓到一個直線單刀 自己就唔知幾耐無射過單刀 入波都係撞射同禁區頂轉身ban多

雖然有頭髮
但係都見到個地中海

奴2隻防中/loan版+3隻sbc loan夠做

除左第1場5個一齊上 之後3隻淨2場loan既要輪換

同路，點都追到

已經唔理，自用

85福仔27萬，係萬聖節出就可能大把人做

要用cdm遮位
同控定第二個迫ball receiver

同華迪差唔多，價錢差10倍
EA食人血饅頭

幾底整

屌你老母EA係咪on9
英撚都做唔落

唔洗啦 呢幾日SBC都無升過

但一樣有大把人有愛會做,你話咁樣EA點會改,
EA出乜SBC都咁多人做,自然愈出愈西

都幾肯定差好遠 不過只值100k 左右

做果個futmas rare mega 啲卡炒撚到幾千蚊隻

好中堅太多了 基本上而家出既新卡隻隻都基本有呢d數據 呢隻又唔係易連線

邊個sbc呀？
早兩日嗰個mega pack?

隻福仔真無做唔落
85能力值要做86能力值SBC
好似都係第一次見 最慘係85想拎來祭都無咩用

前日隻拿玻里rb 84能力要86rating sbc

想問L1+三角有冇教學？
巴打幫刷都好難搞

同埋聖誕卡真係用一至兩個月
過多兩個月仲用我覺得好柒
就好似女人買手袋咁仲用上一季款
一係就買長青走 普通黑色IF卡都無咁核突
我情願用張廢架IF卡都無咁礙眼

上年我整完福仔, 之後唔知係邊個SBC 拎左去祭左

多謝師兄提點

今年futmas sbc暫時真係偏貴
希望近聖誕會出返d平民d

又無咁誇
只不過黎緊又toty又唔同活動
堆升得唔高嘅聖誕卡好快冇用
同埋聖誕卡不嬲唔係大平賣

上年個隻幾多rating
我做隻賓C馬都係80000
有89 rating 真係唔用都可以祭
見到隻福咁架價錢
雖然有愛，但真係做唔落去
情願等IF卡先買

係 啲普金本身七百蚊 有啲起到八千底價

EA每日都將你既卡貶值
然後再出埋d吸血sbc引你做
愈玩d coins就愈少

都係架，上年我做左alli同van Aanholt
差唔多用到end game, 隻van Aanholt 仲可以perfect link VVD

邊幾隻

拖仔 明仔 同 van 差唔多用到季尾
今年一隻都無

今年啲futmas sbc完全唔抵做

見到今日隻福仔,我覺得之前SBC 隻華DEE 真係好低玩諗都唔使諗做

如果有ssk就做 無就屌你老母ea

呢隻都幾千

鬼阿里

點解冇Origi特別卡

有冇食評

同意 覺得真係要有張

但老實說，如果SSK好似WITSEL 加得個1點，但要100K UP，真係唔知做唔做好

最少加3點啦 81

有既話一定做
（如果唔貴）

唔一定要前後用
你係邊L1三角指返中間無越位就得

我都係
有乜理由一張都冇

起碼200k-300k 但升到84

普通

貴先好
平就唔會勁

上定下好
全部卡都有賓耶係硬吹
入場打442

真 張聖誕卡幾肉酸下

無左背號個種design

83 rating sbc有86 vardy真係痴線

留名睇88rate做84 ssk

Ziyech 上得返22750
又要諗走定唔走

90rate都大把人做

20萬內都會考慮法國人又可以link兒子

淨係個扭都差好遠好遠

如果sissoko好似rashford咁加咁多就正
最好passing dribbling呢d加多d

睇到呢堆futmas
就諗起個幾星期前隻迪馬利亞抵做到爛

你哋有冇玩過上年futmas
我覺得今年同上年差唔多 的卡其實不過不失
係因為佢出左toty nominanee 搞到大家身家蒸發
所以先屌ea啫

上年一日出3張 起碼有張好野
今年2張都屎 又貴

thank you 巴打

之前好似睇Post有人話出細佬既

Allan上返330k

上年好似狂出英超人

雖然好多人覺得rashford太貴唔會做
始終3* weak foot + 85 rating

但係 5*skill move係英超真係有幾多個有
除左想ea出佢做LW之外 因為英超lw有5*skill move真係少之有少

Finishing 又唔差 張卡只係衰在唔可以玩fitness shot

當然啦 同樣價錢係英超已經可以買 沙拿 牙古路呢堆吹得既貨 唔做都好理解

但我自己用落覺得佢好用過迪馬+villa呢兩張野

Ps我拎佢黎打dr做二隊架咋

其實上年比較有印象咪拖仔 kdb同arias啫

二隊打dr求其拎d untrade 都組到啦

今年一出sissoko大家就會感恩EA

唔係幾識睇個表，想請教吓各位巴打如果馬些路想出，最後機會係咪22號皇馬排聯賽第三嗰日?

100蚊有3隻肥

Villa好好用喎

好耐無中過好嘢

我覺得福仔個手感幾好，高大得黎靈活
食左ＣＨＥＭ之後，射波都幾勁， 唯一弱點 3星腳
華迪有啲鈍

拎vardy比cls
3*sm 3*wf 個模組除左塞直線跑 打陣地都攻唔入
ut睇rating嚟評勁唔勁
利申 270k真係好貴 但有愛
就算500k都做

食咩chem好 marksman?

好想入otw de jong

咁potm vardy係勁在平靚正做supersub一流 , 有時踢得唔順or wl 打加時換佢出黎9爆，會有意外收獲

otw de ligt, scream romagnoli, 普金 manolas 同 futmas murillo

揀3隻打352，唔要邊隻好?

同埋murillo食shadow定anchor好?

我廿七萬入咗
依家得番二十萬
我防中依家用番哥狗好連d
但跌咁多又唔想放佢住

琴日唔夠錢 屌

Villa都救左好多次世 起碼射波準過Ben yedder

我290000
所有野買親都跌

我隻朗買左一個月跌左40萬
儲左兩個月錢先買到

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

係依家唔敢買貴過10萬既卡

有沒人放coins
留tg plz

呢頭賣緊人allan又升返買唔到 成日俾個市玩

今年d sbc貴到仆街wor⋯⋯
上年淨係拖仔，van aanholt都無得輸

岩岩21萬入左

上集futmas 有明奴 son laca 褔 kdb 勁好多

上年張伊巴

真係窮撚恩物，但我個人鍾意朗尼多d

今晚會唔會岀德甲potm
明隻基拿比得番14hrs

咁同zaha比，我睇數差太不多，當然有愛另計

其實今集到到而家有冇一張咁嘅卡
頭三公廁+勁+抵玩 大概諗到係 Rio+Mbabu+Pique

同埋以前futmas好鍾意用背影做半身相

對面刷DR⋯⋯
佢可以移走個龍比我射空門，㩒乜制?

R3

hold L3再移

btw用返不推文！

R3先啱

舊年呢個時間揸住potm 世3，加2/3隻icon，搭埋伊巴後備，輕鬆14勝
今年進退失據，攻又差的，守又差的，14勝都一時時

搭單問
點樣可以叫班後衛停係度唔郁？
有時見對面可以停低班後衛唔埋黎搶

真 舊年一早有隻potm hazard 加隻futmas 迪布尼已經好好打

㩒裝月位

好難破大巴
對面 較1 1基本上攻唔入
之後又要比人打防反

直接㩒 十字制 下下 瘋狂offside trap啦
人地直衝就得
如果人人都識咁樣，刷嘢真係快好多

狂出offside trap. D球員會莖攣埋唔到黎

隻potm hazard 好似30萬搞掂 用到1月

我輸左好多場，10個窒係中間。如果有頭鎚都可以9入去，而家冇真係唔知點做

今年冇左頭鎚，的翼廢左一半，舊年cut in又得，落底又得，我今年進攻廢左3成，又成日中柱，越打越冇癮

無咁平，肯定

本身有卡嘛

我試過咁
但kante照樣自動波去搶波
真係好黐線

我用到差不多totgs先換，呢隻真係好勁

你個名

遠射又係射人
成日咁輸好多

請問今日果隻 Futmas Rashford抵唔抵換？

你肯定唔記得幾錢 同張IF接近同價

但今集似返現實足球 你可以打傳控 防反 各有優劣
上集淨係綠燈射悶到....

講多樣，今年打wl成日撞到的18年以前已經建隊既人，今年少左人打wl ?
我肯定舊年唔係咁

本身已經有IF 出返同rate 俾人屌到仆街

平賣ps4 2mil ut coins=1200hkd
唔散賣 有興趣tg我

我自己撞 好多19年 新AC 包括我

1 1太誇
如果本身係vvd rio
入到禁區一定比佢撞走
頭搥又廢左

848586英超if平手走定等ssk

打防反應該較long ball定fast buildup??

咁我覺得我比ea針對，呢兩星期都得11勝，所以有的留意呢啲，兩星期都冇10場19年，講緊打27，28場一星期

其實20萬做張untrade 85仲要話同上年差唔多係咩事
係未點出都入唔到隊所以無影響

今年icon最平15萬都有，上年都仲講緊30萬以上

其實你現實 1 on 1 VVD rio 都係咁架啦
要用sm 先甩到佢地我覺得好fair

你覺得會出ssk，應該留來自用，同到時先放

又黎 上年futmas 86son都廿萬
今年有三包送
上年icon係因為有icon sbc先托住

幾多年開 其實無咩關係

好多人玩左幾年都開新AC玩

11勝 冷靜D玩好快14

我既意思係futmas從來唔係為左俾你組勁野 而為出的有愛卡

好似600k
窮撚用到game尾

解任Eriksen用用下又幾好用
5星腳其他stats又唔差
點解咁少人吹奏佢

我覺得如果有耐性，夠冷靜，咪玩4231 呢啲猜傳足球，但如果你係啲速度與激情玩家，好想極速完攻勢嘅就唔洗盲目跟隨啲pro 嘅CT，最緊要啱自己

利申打433，金2-金1左右，上唔到E

今年張Petit唔知好唔好用條馬尾仔好似幾過癮

Balance

呢位巴打已經走火入魔⋯⋯ 14w從來係肯正常打下唔標波就基本上冇問題
如果推到去建隊日期造你就太誇張了

Game尾易出好野，所以upgrade 左tots版，好掛住舊年個爆機陣

我諗好多人都唔知點㩒 ,
有需要加template

試過刷入球慢咗俾人串
我心諗你又唔移龍又唔offside trap，我點入呀屌
你唔係以為自己入得快係因為自己勁呀嘛

初期有用過佢
係幾勁 傳波頂級
打cam 好用過普金明奴

出都係un吹

點解會留意呢樣

可能啦，不過呢兩個星期想揾隊冇尼馬/美斯既，一隻手數得曬，想揾個新手都難，可能真係自己渣左

美欺都係1球

要買有幾難⋯⋯

勤力少少玩既 一星期都10皮

幾靚仔

係物價唔對稱27萬已經等如張if reus
上集好多交83 84換肥料untrade今年到依家搵個都難

今年堆untrade係唔抵係事實，出面大把人屌緊ea唔知做乜7

有同感呀BRO...今年WL次次都 喊包,尼馬,美斯 ...SON
一係就古烈治...ICON...
後防PK + RIO 就一定有一隻...
我上年都靠隻伊巴有14w...今年都辛苦先有11w...

試左3場一球都入唔到 唔知關唔關無食chem事

依加見到普金尼馬/美c已經算好
上個wl一上完17連續4場
一係94真朗一係就Cruyff一係就both

年年都屌 上年呢個時候 都係屌緊出垃圾 貴 出返IF同rate

因為大家對ea有期望

求教

呢隻好似幾抵刷
唔知用落有無sif nainggolan/rttf allan 7成
有既話可以慳番d錢升其他位

有無人砌左 Murillo

有少少想砌 any 食評?

未必
呢排好多巴打蝕到喊
隨時早一兩個月打的SB DR WL 賺的coins 嘔番突

上年明明個個屌 KDB貴到仆街

今年變左吹奏

成手貨 唔屌就有鬼

上年son都210k
今年就上左神枱

留名睇食評

I’m told there’s a high chance of Florenzi and B. Silva being the SBCs on Thursday. Be aware I haven’t seen this myself but from a source who has been right a few times. I’d say about a 40% chance but just thought I’d share with you. I’ll update when I know more.

#Futmas leak

依個理由似啲

REQUIREMENTS
Min. 1 Manchester City Players
Min. 1 Belgium Players
Min. TOTW Players: 1
Min. Team Rating: 85
Min. Team Chemistry: 60
Number of Players in the Squad: 11

呢個先岩

升左好多⋯⋯全線肥料升哂

差咁遠

上年係有得做嗰陣屌 之後都係吹奏

點會
上年要500k以上架

邊有咁平呀？ 上年KDB 要30萬up

隻sbc nakajima好似好勁

其實正常由開game玩到而家，有一至兩隻 （美，包，屁）都係好正常

福張相靚咁多 仲要88

比你講多次

咪有malcuit
超大機會唔會咁出喎我覺得

應該係我柒左, 係咪季尾又再出返個sbc改左requirement, 果時棄左唔知, 聖誕係你果個岩

objective要人玩4場，張loan嘅就得3場 EA

睇tekkz個stream，都幾羨慕佢地好易搵到對手，20-0都好似我地開game頭5場咁易搵，仲無咁多爆機隊

如果撈埋日韓東南亞同一個pool做到真5格就好

冇記錯呢個係隻game水尾重出嘅requirement
係經過大減價的

睇返comment就知

貴到癲

禁區dribbling 勁到傻

果張headliner

屌喇星又幾型棍

出嗰時，冇記錯的話啲Oblak Godin升到傻
全年最高位好似

歐洲玩家技術勁好多...
爆機隊唔代表勁

560K

我提前入左好多高rate,果時免費做左, 順便炒左幾張,印象modric6萬入,放11萬咁上下

講緊wl matching去到g1以上既時候難搵人

睇佢同boras highlight 打WL 好少見對面係爆機隊
打到20-0 古烈治都好少出現
但我地WL 最少打幾場爆機隊

自入一兩球再控走個龍

我地要對果班重課大陸佬爆機隊

5止大陸閪既
都好多stand with hk/free hk 爆機衝鏡full replay隊

呢個就真 佢地對手陣容普遍弱過我地

希望今晚出廢野 等肥料跌返 再入

同意既 喺英國打連克羅地亞都會五格
英國啲小學生7,8歲已經開始玩ut
個pool大好多

用返啲untrade加屁馬留coins算

同路 走剩Lukaku
Btw 更多巴 Icon Upgrade sbc就完 驚唔驚肥料無咗個承托會跌

無黑金 好難砌到icon爆機隊
除非課幾十pack

唔驚啦 都已經無咩人做

老實講玩咁多年fifa 都冇揸過爆機隊，都係鐘意憑自己喜好砌啲冷門野，每個禮拜贏到14場就好夠

其實可能一直都咁多爆機閪人
不過以前各有各改名 認唔出係香港人 就自動認為係大陸狗

咁當然唔係老奉幫我刷啦 我只係想講都未pm到對家求佢就走左場

呢個真，有時d大陸人純粹係唔知行規 Eg 慶祝L1R1同刷任，有d真係新手玩ut,但有d free Hong Kong 真係西到爆，full replay 全餐

5xx k KDB 當時個個屌 到toty 已經變左雞肋

更多巴今晚貼邊兩隻

無限小白流

Leak話卡雲尼同的士佬

19真係街霸黎

本來諗住放左美欺換其他玩下，而家跌到咁都唔知放唔放好

邊隻係的屎佬

唔記得不推文

玩到悶就放啦都唔會點升

邊個係的士佬

中大力神開心哂啦

William

不知幾爽

為左玩ICON 而唔將RM升做美斯先會唔會好不智?
RM用到丹比利
依定用緊既基沙文既轉ZOLA或者迪比細佬
玩ZOLA唔用迪比係咪不智? 定係2隻都唔用,直升左隻美斯先?

基沙文太廢 換左先

唔抵

ST 買邊隻好？

Zola

For fans做

我食marksman好硬凈

普金84係咪上6000先放 我入手價係4300-4800

100%zola

今晚試下先

ZOLA定迪比細佬好? 主要拎黎打CAM位
ST位用緊BEN爺

Zola好似抵屌啲
Sorry未用過迪比細佬

Cam 好似迪比細佬好d

用上手好快
不過我隊真利除左後防vvd gomes要食救心丸勁易比入

用緊vvd otamendi好滿意

想問福係咪無r1射 好似無curve咁

84得翼位 升得好

85 86 87先升得勁

仲未參與過futmas

其實無fitness traits既一般都唔會射得好 禁區外直情好難會入到

我見到ZOLA幾抵 但唔知佢用細佬比較邊隻好用D
睇數值ZOLA靈活D

打足咁多個WL
重用緊普金mane dembele

第一次見Power fk射罰球好勁？

直射同屈近柱

其實點揀射近定遠柱

knuckle freekick

睇力度 遠柱兩格定三格 近柱一格到 youtube睇

即係咩落葉球？

coman唔升 等下法國or德甲靚sbc

得番80k有咩法國cam好用萬聖payet?

翼位 英超5K

結果做左rashford

今晚試下用

Rich

ea喺咪有病，4萬幾成本做隻84意甲中堅任，5萬幾直接買90高列巴尼冇咁煩

真朗bb勁唔勁 2m到好似幾正

福狗82finishing
St 來講算廢
重要3星腳
27個真係overprice 得太緊要，重要untrade

其實150k度應該差唔多
兩關85

呢隻中堅 快 靈活咁多
唔見得黑鳩有幾勁
玩UT唔好睇咁多RATING做人
81 SSK 都好勁

應該係賓周掂到公廁廁板

經驗打親大陸爆機隊都係半場內3:0完場
普金隊先難打

今年有d luck
抽到hazard, 好早賣左。 用返d錢去invest

futmas都係想做1 - 2 個sbc既

你啱
揀曬高rating實無死

等沙基利

隻84CB ching 做左?好唔好用?

高列巴尼送都唔用
中路放題

我用allan入一球傳一球
之後quit game
點解唔得既

唔quit得

咁on9

allan防守你地會手控定點

鳩放緊10隻,都會中下

希望lw rw 唔好cam st

請教一下 依家差6000 得返三日
有簡迪任務未解
有冇可能拎埋呢隻人

其實40k正常 係福fekir dcosta malcuit呢堆唔正常

聖保羅出腳
屌d中文真係世界第一

應該唔夠

係 姐係㩒3-4格力再右棍上下 個招
個波勁標

呢隻算佛心啦⋯⋯用紅卡兩皮幾搞掂

咁都屌？

Sb dr d任清晒？

真係好貴 最後換左loan做任就算

我都估唔到有人會屌50k既sbc

考慮緊 , 但呢隻野幾乎要全意甲先夾到
佢玩落應該似拜仁隻HERANDEZ

無做拿玻里rb/古亞大盜sbc既 呢隻cb可以skip

只淨簡迪
同兩個聖誕人

打一場有冇經驗？

呢輪啲罰成日都中內柱彈出
好耐無直入了

o係咪有gp可以一齊傾

Rashford比起隻Douglas costa真係算加得好多
Costa同普金無分別咁濟

因為慢，呢隻game西到D人一慢，數值90都唔會用到。但講真佢真係幾好既CAM，左右腳又射得

patch前好易 patch後成日唔夠力入 已經三格比龍接實

個模組大隻同快拉舒 升返4腳就正

覺得點 玩左fut一年左右 唔知有d咩要做 日日係到打比賽 d任唔識做

用佢不如kdb

有無人放金 50萬左右

首先down 1個叫futbin嘅app
抄考下裏面嘅sbc solution 跟住慢慢就有自己心得做solution

巴打你果陣前中後都太慢

一隊波勁唔勁嘅指標就係夠唔夠快

UT 就係一隻砌自己想用既球隊出黎既MODE
特別之處係 佢比NORMAL 多左好多特別卡
特別升分 , 令到勁既球員再勁 , 普通既球員都可能會變勁
賺錢 正式途徑係有三個 , WL , DR , SB
你打DR就會獎D 分比你 , 到星期四 你就會根據你個分 配到你係RANK 1定2定3 系統就會根據你RANK , DIVISION幾 黎比獎勵你
SB 就星期一派彩 , 打SQUAD BATTLE拎分
WL 當你打DR儲夠2000分 , 可以兌換打一次WL既資格
WL時間: 星期五 下午3點 至 星期一 下午3點
場數為30場 , PVP , WL係獎勵最豐富既一項
因為可以抽紅卡 , 又有包抽 , 仲有錢送

跟住佢個solution去解就得?

我覺得
一日擺脫唔到呢種思維
一日都打唔到上去

普巴係咪完季都淨係會得張普金

有樣野叫 SBC
SBC會有一系列解任條件
當你掉入去既球員達到解任條件
你就可以拎個班球員 去換 SBC物品
當中包括 特別球員 , 包 , 錢 , 球衣 ETC

thx 我應該未打過WL 唔知咩黎 要再睇下 打開SB DR係咪pvp個個

SB 係SQUAD BATTLE 打電腦
DR 係DIVISION RIVAL 打玩家

但奈何大部分人都係咁諗同咁樣打上去

ea實出一兩張sbc比佢
可能1月整張fb toty

你清晒sb dr個d都唔夠
之前miss左好多？

有愛就唔貴老實講 打機都要咁慳就無謂
打機 就係為左爽同開心

第一日 84rate砌86witsel又無人讚
simon又係好好用
meta出得平 又整冧個市
出得貴 又屌

今集提升左電腦AI 自動截波.. 球員愈勁愈自動截得波多.
好多本身防守唔叻既人, 靠球員能力就可以輕鬆守到波.
連遮線都唔洗玩家手控

我本身攻唔叻, 守波叻.. 上年我廢陣都14W到
今年廢陣就輕鬆11W .. 14W一時時

今年我覺得係你肯課金, 抽到頂級球員真係可以輕鬆贏.
弱陣難玩左

當然, EA假波依樣野就肯定有嫁喇

提提大家 高壓式逼搶正式開始 各位睇路
講緊既係你全場無位交波 只係可以玩彈彈波
EA 好波

想問幾時出德甲potm?

拎唔到都算啦，3個都垃圾黎

Drop back 1 1 仲難攻
九個守住喺禁區頂

我記得開game 個月個個都係drop back

係, 我咁岩解曬做到... 都好難揀要邊個

有新PATCH?

Martins真.super sub

你冇玩過上集？

我用緊黎打正選

好快

好好用

Btw點解你仲係普通連狗
未更新？

上集先易守

From reddit

連到包皮 可以用住先

其實最差 係法國🇫🇷果日

Fekir+costa 又貴又廢

最好就第一日 兩隻都又平又實用

遲左睇, 最後揀左danilo

呢個陣做唔做futmas Murillo好，定買Manolas算
中場個幾隻點排好?

係

揀最冇用嗰隻......

第一日出咁平
以為之後都唔會太貴
Fake到臭哂

換totgs matinez啦好平

我有
我覺得上集電腦AI 無咁勁wor
今集我隻ST廢少少, 對住VVD PIQUE依D, 未拎波已經拍甩左
但好明顯唔係玩家手控, 係AI 幫佢截

Sor 不推文

因為我無左轉會市場
又有隻保球王係度... 雖然揀左佢都唔會用

幾無聊下 d鬼佬
出又嗌貴
平既嗌廢

比隻華拉尼咁既人佢
5萬蚊做到好未

我覺得futmas幾好
邊隻有愛咪做 無咪skip
五大聯賽sbc都有 都唔明點解話EA搞得差

Ssk係咪已經唔入流

然後又屌ea搞到啲本身varane跌哂價

點樣upgrade好？
in game會打433，griezmann同kroos打雙攻中
Villa係咪食engine或者hunter好d? 覺得佢唔夠速度，但agility又唔夠

用得奈都悶

好多人話做完有pack送唔屌得ea咖
我都想知呢個futmas陣有幾勁

到時出三萬 futmas ssk
啲kante pogba大跌市 就到玩家就屌哂鬼

Villa正前食sniper先勁

睇下ea之後出乜啦
呢幾日 平既幾低做 simon witsel
d costa個d就不如去仆街

九月抽到隻硬吹用到依家

邊有人話唔屌得⋯⋯出垃圾就屌啦

不過有幾隻都正正常常

唔好為屌而屌即

costa 都好用既，但唔值十幾萬

好似琴晚同你打過

我用全巴西，rio加mubabu俾你用vida入左我一粒

咁少人講隻menedes明明好用又易連

個個有Neymar Mbappe 咩

之前Icon Switch 解一手法同巴西人用過普金，勁好用

D SBC出得太貴
都唔係普世歡騰

-6 成日都比人屠以前玩過proclub 而家想玩下fut 但完全唔知點入手 除左課金

未算好用 只可以講正常

用左租借 本身allan 7chem 用佢仲多左傳波同遠射

咁我都覺得貴 福真係禁住黎搶 知你曼狗無IF

之前冇咩解任務 尋晚發現原來差不多解到 想解埋

含淚做

呢個真係劇本
年年去到呢個時間就開始彈彈波
無他既 都係想人課金

大概去到1，2月就開始
一堆低技術但課金既玩家會上埋D1, 2
靠彈彈波入波

上年都仲有time finishing 制衡下
今年無埋
所以集集fifa最好玩一定係頭2個月
大家都係無乜op人仔用個時

除非中到貴野或者紅卡 唔係有排都唔使諗upgrade 貴又買唔起

其實呢個真係唔駛擔心
Ea為左搵銀 唔會比d金卡跌得太勁
上半季sbc on9
下半季一定大把正野

其實福應該都算有機會if?
對曼城果場係雲比真係太屈先比佢搶左個位

如果哥狗換FUTMAS Mendes, 算唔算小upgrade

唔洗為咗張相 上呢個ver
尼馬如果一出特別卡 呢張水份卡 跌到hihi

Zola for sure

我入既84 得sancho賺錢走，其他仲坐緊。仲以為futmas 玩平民有愛卡會炒起83,84。點知今年要求咁狼

開頭係正 D波有得守下

而家就D勁卡開始屈到普金卡
守岩個位都可以比佢撞開 tackle完可以即時反搶
加埋勁卡有吸波能力

愈黎愈難打

屁馬應該唔會再出卡？

Strong link Depay

好少人用咁多皇巴人，所以好深印象，其實琴晚個場打得幾好呀

用落好c服

想問下有17萬應該點upgrade？ 儲多的買baby Wright? 進攻好似差D 唔該

In game 陣 轉咗呢隊好順
估唔到 契弟安 打cm 咁好用

IF depay 好唔好用?

有無人有做意假cb 睇落好似勁過koulibaly同cannavaro

Serie A 冇rb 用

砌人未識砌 只係鍾意巴塞 順便砌d西甲人 點知係咁抽中皇馬 所以唯有用

我做左拿玻里個張

安仔食style加phy平衡度好高，甩甩下個波都係佢腳度

果時勁貴

係60萬UP 我做左

輕輕一推, 感謝大家

我用rttf depay

好扭左 射波好勁 但只限右腳

同埋都係爆唔到速

唔算
WORKRATE已經好唔同
你拎佢打防中 效果應該無哥狗咁好

Futmas Murillo定鬼roma仔勁啲

打4-5-1
右閘唔一定要用意假

而家SSK + 哥狗, 用到悶, 想換下人, 但係D 錢壓住哂炒卡, 所以無選擇

我換左storyline個張

食咩chem ? ST or Cam?

想問有冇人用bb Carlos alberto
有冇食皮 見無咩人提佢

而家果堆候選人往後獲選既話，張卡會唔會變？定再出新卡

梗係新卡
TOTY 一張起碼兩球
今年可能仲誇張

意甲有咩龍門好用

Boras真心幾勁 簡單直接

用廢金都29win

但勁過佢既防中最少都要普金kante 級以上，性價比來講佢分分鐘捱到完game

我落sniper ja

佢個身重 點加速都唔覺快 成日俾人追番

真係勁
同埋輸左唔會成日怨

佢隊500K 上29win 真係技術表現

加時輸可惜 唔係30win了

佢好撚勁 唔花巧 BALL ROLL用到100分
講真好多PRO拎呢隊廢金 都可能都係25-27
堅撚到 但唔知點解學極都好難學

想課佢個course

外國唯一會睇嘅就係borasbb

同問
4231打RAM, zola適合嗎？

見班pro 單刀次次ball roll 先射 好似好易入
我自己用就會柒

又靚仔

試過幾次 唔係全部情況都用得 有時會掃埋你隻腳到

成功率都算高 我大概十次 會衰1-2次

好過就咁射

兩隻一齊

1m價錢以下入場打St係咪尼馬最勁？ 再落就ben爺？

但係另一邊要用jesus同allan夾if telles

請問點做到90分鐘都全場迫搶而仲有氣？

我喺D6唔夠打，連轉身都好困難，可否分享一吓tactic同應對方法🙏

我都想知,點解可以會夠氣玩全場都迫搶,玩半場都斷哂氣咁濟

如果要同杜奧巴夾，打442 or 4222好d?
咁如果打433右前，食engine定hunter好？

清,咁岩
我都係打4231
諗緊入ZOLA定迪比細佬好

D6配對好飄忽 可以連贏六場之後再連輸六場

係咪個龍門出緊黎既時候打橫ball roll 一下之後即射？
我成日炒單刀
有時太遠射 有時加速比個龍門接實埋個波

而家先奴icon swap既話係咪最多得12張？

想問下fake shot stop係咪就咁唔郁左菇 正方+X就得

但其實佢近一兩年用爆機隊都打唔到長期30win 明顯比而家主流果班輸蝕 講event你見佢舊年做嘉賓仲多過選手就知 一次半次入到去直頭俾人屠咁

另一個huge gorilla又係 呢集佢好幾次30win失敗

雖然佢2個已經上晒岸 累積獎金講緊得tekkz同沙地佬先追得到

R1 fake shot 唔郁方向

想砌拉豬 不過冇錢

唉 打機呢D
有時上唔返去就係上唔返去 , 反應 , 手速 , 精神狀態
OVVY同KRASI 以前都好似打得下
大家都跟唔上個朝代 , 後浪推前浪
不過已經覺得好勁

係
得返3日你奴

佢都係半退休狀態啦 做嘉賓 youtuber 仲好搵

你講最top既英國仔 一般人學唔黎 咁多skill move

對方球員就好似拍咗丸，全場90分鐘高強度壓迫，又快又唔失位，想請教點破解🙏

Totgs Martinez > Ben sir

屌早兩頁見有巴打開返19懷古，搞到我又開返
先醒起上年隻油雞SBC完game前做咗一半，但冇做完
一睇原來而家Inform要70k一隻
我仲要用14隻，唔夠錢買
有冇人極速開一開返19，揼個club啲肥料落街比我做埋呢個Unfinished business

依隻真係under rated

有冇人用Mertens 打CAM? IF同totgs 大唔大分別?

唔係掛
Ben sir 好好用wo
價錢差咁遠是咪反映實力

BTW 大家覺得福仔 有無 winter upgrade

用落你就知

呢樣真 而家唔稱霸一年半載根本唔夠名氣去搵佢而家賺既錢 但個難度比佢地呢班食頭啖湯既高好多

對過覺得Ben sir 難守好多

1m以下st
屁馬
包皮
Ben爺

仲有son?

睇h2h 到而家唔好話升rating 連細stat upgrade都冇 基本上冇咩可能 除非黎緊大爆發得好緊要

我寫咗 哨兵 好勁
進攻版 cm
4 4 腳 傳控 幾好

sif mane
Son

Rttf mertens都ok

都唔一定嘅，杜Sir 無呢招技啲禁區外燙射都係成日入

我本來同你一樣諗法，直到我抽中屁馬。。。。

Martinez 係出黎搞笑

好好用wor 我覺得

有冇A米巴打

舊年我兩隊波都好好j, 不過砌完朗顛玩左兩場就棄左無玩

隻game都掉埋, 唔係可以過d coin俾你

依隻唔會唔好用
不過最後都係要upgrade

我目標係美斯 但有排都未夠錢其他唔用既球員 你地會賣哂去定留低 我有d89但意甲 唔會玩

Budget 有限，依隊波有咩執? 入game 打4231 Ben sir ST depay CAM

肥料都仲有貨，Inform真係斷唒市
有冇巴打幫手

第一年玩UT, coins可以留落下年fifa 21?

福勁多鬼佬做

85 86 87 升到岩岩出icon sbc個價

用RM馬基里尼去打CM / CDM 諗唔諗得過?

Yes
fitness難入主要都係因為力水唔夠
Shot power夠高，邊個都射到靚fitness
不過curve都有一定作用

梗係唔得, 一年一年計

更多巴
問多句
你點睇依家RTTF 係TOTY出既前後走勢?
eg. rttf dem , rttf mane

開game用bale 成日射到火箭咁
出哂界 明明用son係好地地

成日甩波 一係傳失

係咪巴里斯 鄧納東尼年代

我用巴哥又係咁, 硬射勁好多, 一用健康射成日大大力射出底線/中柱

係咪有巴打玩過baby barnes踢中中定防中

講開Boras
近排睇佢既片明顯反應開始慢
尤其防守果陣好多甩漏轉唔切人輸好多波
但佢經驗仲有
進攻無咁大影響
但防守集集都改佢難適應

要撳埋R1咩?

鬼佬真喺好無腦

唔洗

其實鍾意咪做
唔係個個都尼包美既
講真隻福仔係強化左好多

R1 FAKE SHOT+左菇可以較你面向邊度
普通no direction fake shot只會面向龍門
如果無記錯

想做咪做依到都大把獌做左
乜撚sbc都唔做就最抵

維持返差唔多

果時仲有波班 李安納度 韋亞

泰索迪踢到好似40

祖有維埃里 拉雲拿利

果時既意甲

英撚有加成 呢隻game 3成係英國人

咁都要笑人無腦 人地笑鳩你玩隻game都要就住就住 去到9月咪又係揸住堆過期廢紙

果然多人用係有原因 rttf Allan sif nain 兩舊磁石喺中間真係好勁

最好全部好似連登咁
尼馬 包皮 son 美斯
咁就有腦啦

真 有愛既話點都應該做

我一開game 隻fb 禾仔唔夠錢做
而家想做都做唔番

一向唔推崇呢種風氣
鍾意玩邊隻咪邊隻

80尾90個代意甲冇得輸

開心使用中

睇番上面原來fifa19 ut仲有得玩？
利申第1年玩

而家啲人惡撚到
sbc唔啱自己心水就話人無腦

一定 包 尼 美 最好，最好用完個個30W，用其他卡面人想玩下笑人地無腦又難win。

遊戲姐，您估打仗咩。

開返fifa12都有得玩

有sb有dr仲有weekly obj每星期更新

咁誇張，DR 搵到人都仲理解到，Weekly obj 做嚟做乜

Obj有冇球員奴

有包送

有無人放金 收50萬

不過再過多個星期出future star應該都係捱唔住

到2月先會升返D

仆街 其實岩我先都想搶下口 開定火 等星期四
點知你地個個咁搶得

最慘用完都無...

我覺得依家個風氣變到前面點都要有隻尼 包 美，中後場用普金都谷到買到一隻先。所以打WL基本上場場都見到

想佢出朗隊

不嬲都係執前場 先再執後防⋯⋯⋯

有意tg我

我一張都無
一黎買唔起
同埋鐘意用d少人用既球員唔洗同人撞
我估我用幾勁既卡成績都係11-14w

上年league sbc做左
之後flashback 又做左
成600k 無腦到

要打上去黎黎去去都係個幾個球員架啦
唔係佢地咁貴做乜
一隻GAME有人認真打同有人輕鬆打
追成績同玩球員係兩回事

整朗隊，fb泰維斯，買牙朗，可惜係唔夠chem

我係輕鬆玩個批

早兩日見到隊giggs 雲佬 scholes keane
正到
雖然見佢玩得好吃力

我就玩D中上遊隊
砌返隊疤出黎
隊波唔廢 要升又可以再UPGRADE
同埋今年疤都好多好用既人

小心課錯金

想問下鬼綿奴同totgs迪布尼打雙防中會否中門大開

鬼綿可以 但你用迪迪尼走上走落應該打唔到全場

Sor無用不推

咩問題黎 撚知你技術咩

不過正路都唔會KDB cdm

肥料升左既 今晚好放

放完等佢出垃圾 再補貨 先係王道

全線放？
84打上

Dele 5000入琴晚升到6500無放到

84打上 全部升

但84 某D位先升得好 85以上 最少升1.5K

見到都想嘔
好撚老實
場撚場睇依3條撚樣係到扭屎忽花

拳皇入左100隻 4千幾入

未出前5900放得7788

一出福升到成7000

今晚等鬼佬尾班車 應該會上返

可以relist定

呢種眾人皆醉我獨醒 真係唔buy
你話你pro player or shing lui 個d 有資格賽資格既先會用盡coins 去加強競爭力

一般玩家有愛玩鐘意既球員都要比人話傻仔 似係比ea 撚多d

不嬲有愛大哂

中場開始drag back
無人又可以drag back
最緊要係drag完前 又drag下後 再drag前

其實打得WL都係追成績 有得用最勁

點解要用弱隊

你話玩SB DR就話

12萬 邪法 賣淨2隻

其實如果ea 出個causal game mode 都幾好 加少少獎勵 eg 限rating 限聯賽個d
不過ea 只會competitive 我地d 玩家就不停追數值meta ea 就不停吸金

我都係其中之一 之前上面一隻都冇玩futchamp 包皮都好啲 次撚次被人用屁馬小花係禁區扭扭樂 扭到有少少空位就一腳勁抽入網....之後我都allin左身家落隻屁馬度 玩英超隊仲特登用法賓奴夾chem

唔好屌係自己守得廢 但係成日輸呢啲波 自己前場一隻都冇真係好氣餒

點解可以賣到

屌點賣
我93蝕住放撚哂

以前好似會
好似sbc 咁有好多criteria 既weekend league

補圖好彩抽包回左隻漢奸比我

隊隊都咁悶死

更多a account 賣俾自己b account 咪得

其實係好矛盾 現實就係呢幾條友最top

多人用係好正常

到出堆future star 可以同佢地差唔多level

又有人會屌 EA亂黎 新仔點勁過尼 包 美 朗

咁應該點做

我都想做返 隻野幾勁

我唔會咁on9 蝕tax

今年好似無咩勁新仔 除非又番炒上年嗰d

牙Sam你覺得屁馬同福仔in game換位好唔好
福仔打翼都好似得

Rodrygo Fati Haaland Greenwood Martinelli

都仲係error放唔到人
Transfer list冇仲喺squad度
有冇人知咩事

future star 真係好on9 完全未證明過自己

咁上集d future star呢, 無future啦?

ps. 舊年有份屌呢堆新仔, 為左cap水ea真心去到好盡, 果時抽到militao都算meta我都即賣無用到

我覺得出得濫左D 出真係踢得好既 都OK

上集我都有份屌
今年仲出既話究竟可以仲有咩人

啱啱用手機開web(唔係用app)去試
都係出error
之後用add to transfer list嘅方法試放另一個球員
去到哩度按「+」但都係冇反應

Console未試到住

其實尼包美呢d meta友 係令到玩家玩既容易度 大幅增加
並唔代表其他球員唔玩得
同一個球員 每個人發揮都唔同

睇番上集果堆好似都有一半都叫踢起左
最頹應該係皇馬果隻viciniusjovic直頭都冇乜機會

上年出得太撚求其就真 有部分出場機會都無

如果今年出Felix mount abraham martinelli james malen 我唔會屌

有時美斯drag back快到真係無得守
自己隻後衛跟唔切 比佢drag back 兩下有個空位射就輸

Felix再出唔到黑卡EA應該一定造一張特別卡比佢

vicinius個價仲高過尼馬, 得啖笑

潮文

以前wl 資格賽係咁
雖然都有d week 係冇限制

我車果幾個要抽返兩，三個來出

mount同abraham
abraham季初我真係一D都唔睇好佢覺得佢淨係屈到英冠
點知上到黎都KEEP到，犀利

又一件full replay又唔開波狗咪撚叫free hong kong啦屌

Abraham? Mount? James?
利申淨係睇英超

ea一直都仲玩緊呢d requirement, 不過轉晒去rival, 去weekly obj, icon swap度, weekend league梗係要砌隊勁野先有得打, 捉晒玩家心理

Sorry

車迷都估唔到的新仔打得咁好，尤其係abraham，出佢同唔出係兩班波

將豬蛇迫到繼續坐櫈

呢樣都有的關林8事，今年玩青訓玩到有的走火入魔，佢同柏度兩個出得勁少

頭先再亂放多另一個球員又放到
即係佢唔俾我放某啲球員
咩事

P.S. 我放唔到嘅係普金兒子同喊包
有冇巴打試下哩兩個放唔放到？

解objective 其實冇咁好玩
如果有70~80 / 80~85 / 86~90 rating 既比賽會開心D
一係每10場draft一次都唔錯

依家WL場場對家半隊icon，剩返個D包屁美朗
其實真心打到好悶

利申:零貨

sissoko同沙短都要做

更多巴嚟？

係就正... ssk

有冇人試過用bb馬甸尼打cb?
有冇食評?

唔係呀

25萬內就做

EA:40萬 正 回收coins

可能ea 參考左大陸禁跌令

更多巴
隻隻肥都升係icardi唔升點算
成50隻8500左右入

過一排ssk入波if
Ea又撚狗

8500 已經係炒起嘅價

但其他巴打係咪都放唔到某啲人？

改完價 跌左40萬

我都知，而家諗緊點好
之前7000入10000放左一批，見佢落返8000又入返幾十隻

就咁睇得ssk想做

咁貴入？ 我建議今晚試下放 拎返舊錢炒其他⋯

500k果啲點補償

不推文呀屌你

今次瀨左野，蟹左成個星期

如果有ssk 唔買allan了

對唔住

蝕幾百放左佢 炒其他 完左福 睇下出咩

無炒起就買定之後2日既國家

之後2:00前放 穩賺

有晒頭盔 補條毛比你

等到張rfft+1既時候 文尼應該已經出咗toty加tif

好，thank you

諗住買黎同rttf militao swap可能幾勁

西瓜恩同文迪蘇傑我都未見佢升
仆佢個街 又唔升 放出去又無人買 阻住哂d位

依家建唔建議做base icon sbc?

更多巴想問大卡係咪hold到星期四先放

下星期又準備 first own 打 icon 任, 依家 3 萬已經一隻 totgs 馬天尼斯, 肯定無上兩次咁易打, 住外國 d 鬼佬下下真打

如果真係Williams 真係會考慮 用佢同hlw aspas圍佢

dr贏波好難刷既...

即刻成個玩法唔同左

熱狗出lo celso啦 出ssk真係唔想玩

一路keep住放啦 我就黎放哂達仔

不過堆貴卡仲未放 一放應該蝕過1m

只做沙短

買肥 唔好貪平 ST仲要爛國籍好難升

不過文迪蘇傑過兩日應該會升少少

克羅地亞

Totgs？你set幾錢放？

如果真係出ssk 如果個價低過300k
防中價一定跌

想賣seedorf 用硬吹加屁馬捱到toty 幾時賣好

120K

ssk岩哂而家全場high press

我會totyn完之前放哂

咁今個星期四放ok?

正路就無問題 驚佢出星期五/六又出rttf winter版

沉迷賭博 賭錢落海

驚呢兩日出張cls卡就死

中左garrincha

congrats

德甲potm 99%Werner

應該聽日出 留意下

不過今年真係少左好多人打WL
我自己都無打，打左幾個星期對親都重課
自己個陣人腳根本唔夠勁
所以星期五六日我都轉左奴Icon
今年fifa真係好多野可以奴 唔洗打WL都得
除非你平日已經奴哂堆Icon 咁咪打WL囉
如果唔係我奴Icon好過啦，起碼打完有回報唔洗靠運氣

Why not both

日本、丹麥、羅馬尼亞、俄羅斯

巴西

咁congra

會唔會隔一段時間先出icon swap2呢
就黎完1 都仲未有2既圖 俾人睇下有咩換都好

邊一度你睇到少左人打WL
你奴ICON搵唔到錢
打DR WL先會有收入換隊
你買人奴ICON都要錢啦

bender坐咗好耐

rttf仲有得出？

有無巴打用過 rttf dembele 同小花

用緊小花打 rcam 好似唔太投入

自己唔夠勁就話人重課
WL DR SB夠奴 一星期都150k

係咁
你用console 入番就冇野 bug 泥

但係咁貴都做就好似俾ea㩒住搶，ea愈黎愈變本加厲

摩迪應該貴又麻麻好用

琴日貪得意做咗次 英格蘭前鋒真係喊出黎

人地做就建議 自己做就不了

Rttf Allan會點

會唔會出rm ssk

25 or linekxxxx

Linekdllm

講真400K都大把人狗衝

想問你地4231 點set?
LAM RAM壓入禁區
CDM stay back
LB RB stay back
仲有咩？

摩迪有if仲會出佢咩

入定d bartra有冇得炒？

個個都話icon級 之後搶住做

少左人玩就真既，我記得上集同期平日2200-0200講緊800萬item掛緊交易市場，3 4月仲有600萬item

今年真係

小花要打中間
右邊dembele勁啲

出ssk 點都做返隻先
If 多數出右邊，cm ssk 其實冇乜機有

又唔係生忌 應該唔會咁快swap位

真係出既 cm cdm嗰堆meta一定market crash

如果出我就雪左隻untrade bb古，用鬼明奴同聖誕ssk打cdm

好幸福

WL 基本打個14 17
打足30場 閒日打多幾場保Rank1 已經十萬一個月
仲要有紅卡抽 好運抽包 美 朗呢d

其實拎廢隊 低Rate meta 普金隊都大把人打到上去
唔明點解要用「重課」人士多去講話小左人打
年年重課既都多架啦

用緊意甲koulibaly搭manolas,換隻murillo算唔算upgrade

*十萬一星期

睇真d 原來話WL講運氣
咁我就知打咁多字係冇用

係頭半個月已經打呢d
唔關一個禮拜儲十萬事

隻simon好正，搵Ben 爺同哥迪奧拿夾住就得

其實有幾可真係重課爆機隊，睇lui 打到20win左右都仲係美斯 尼馬，得幾場有真朗古列
可能自己廢J一個禮拜最多打2-3場 爆機隊

今年開波已經無prime全爆機隊啦
點講都講唔通

sam 哥我而家 st 杜格, cam 屁, lcam zola, rcam 花
應該花換dembele 定係花移去打cam

個市咁樣

仲有幾多人會做trading

個個都hold住算⋯⋯

香港既我想睇你

有無巴打用過baby同mid告魯夫 值唔值比多50幾萬上mid?

有錢咪做
分別唔大

有無人有用icssocer啲手機殼 幾靚 非打手

你4隻都係打中間最好
我會 杜 換rttf dembele
Zola換包皮
7chem花

入場就
屁
包 花 dem

香港有lui shing seth睇依家仲有wtf

5 星sm 陣 wo

度度 d chem 先, 謝Sam 哥

其實隻scream kroos有咩唔好，做box to box防中好似幾好
或者有無其他西甲防中option

1月架仔有sam哥

個gp好似好鈍
點奴obj啊

Scream William

1月allan都好大機會轉會
意甲無咩勁防中 到時揾邊個夾尼恩高蘭好 好似得意甲sbc果隻值得一用

咁慢點b2b, 用partey 啦

而家仲要佢夾nain mertens

WTF廢鳩黎
食鳩我場踩住手足上

Scream medel 同 matuidi

係 多數都係鐵三角

到時轉完會都唔知升定跌
如果轉法甲都多嘢連

喺呢個post見過人屌krasi淨係玩彈彈波

馬杜迪普金今年麻麻地 希望有特別卡
上年就有futmas卡都幾好用

美斯一定要打中間 其他位=廢一半

fifa 會唔會stand with ozil
pes跪左

點揀好

而家仲賣到呢個價？

西甲防中我覺得最勁係dejong

雲達沙用baby定middle好

Psg仲買中場做咩
Herrera好似都無用過？

下午5點左右玩過一場都叫ok
應該一場場姐

如果轉psg 應該唔會跌掛 連到咁多meta卡 不過今年個市好難估

Prefect link尼馬 仲貴

其實意甲sbc 果隻中埸有無食評

嘩平左5萬

Her b比人改左打rb

Sam gor 幾時得閒調教我

收到,,唔怪得隻花無乜output

佢d long shot好廢

右

左好鈍 中模組好好撞 右單薄d 但射波最好
中搭右一pair 都ok

老實講 廿歲打後 反應只會一日比一日慢 冇計

中定右搭IF Saul好d?
我要link隻villa, 所以要夾saul

之前partey貴wass100000就一定wass
而家價一樣就partey

Saul 唔撞得 我就建議搭partey 平衡d

可能你個人快左 睇既野慢左jei

用過saul 鈍到癲

正常就賣唔到 但好多lazy buyer

有冇巴打做左murillo 見佢d stat拍得住大簡

Partey夾Wass 食咩chem好？邊隻stay back, 邊隻後上射波好🙈🙈🙈

想問下我5000內入左幾隻perisic，應該今晚德甲POTM 出前放 定係 聽晚 克羅地亞FUTMAS 前放

Rttf Allan應唔應該依家入

琴晚入左298k連影 自己諗啦

我有30萬，同埋有法比係手
定係買簡迪夾法比打雙防中

睇左幾次呢d 外國人用平民隊打WL
見好多去到10幾20w都撞到平民隊

但係亞server好似個個中上隊
包屁美實有

同埋我自己覺得普遍香港人實力都唔差

好耐無睇ovvy
但次次開季都會跟佢set戰術

亞ser d陣勁好多 但高win果班應該鬼佬勁d

追post見有巴打話隨時出Ssk會跌到陷淆淆地
呢兩星期身家縮左好撚多了

想問下如果季中轉會
好似haaland去獌或者
Allan去psg d卡會唔會轉？

我覺得ssk同allan有冇直接關係
一個係rttf 一個係futmas
另外一個係英超 一個意甲

法比我都有做 但真係唔掂
你成個陣係點 30萬可以睇下點up

一定有 好記得vardy一出全部st都跌到pk

會

totyn 係咪唔會升數值？
啱啱抽到fabinho但已有紅卡

其實一齊用都仲得 中間夾一隻lucas

終於奴完

咁vardy係超值 sbc
Ssk點睇都唔會超值

Totg同rttf都會轉？

中間夾隻鬼明奴都得

講真而家都升返d 唔差在睇埋係咪出ssk先
但ssk都un吹自己諗

ssk主要連son ben yedder
allan主要連neymar militao
而鬼明奴兩隻都可以連 所以明奴個價企得最硬

仲有好多人st係一個位 中場三個甚至四個
所以大跌機會不大

全部都轉 仲有d 球員如果表現好過現有rating 普金都會有winter update 上年vvd金卡季中升左幾點 連d黑卡都一齊升埋

300k 內可接受 果日睇lui打資格賽 隻古烈治比ssk 撞開

有冇手足覺得漢奸奴域好垃圾
Cb Jesus Rio
唯一剩用到漢奸同alisson

前面4隻係 Moralis, Drogba, Villa, Griezmann
後面Mendy Lenglet Militao Capa

唔趕住星期五打wl
可以等rttf出咩新人 先入都未遲
反正星期五又冧市

咁totg呢？會唔會跟金升

跟住佢砌 點解同佢唔一樣 個默契數值 佢球員上面個綠色野咩黎

ssk 好似上年干sir咁 如果出埋d 特別卡真係用到end game都得

巴打唔好太樂觀呀
一隊波兩隻防中 一出ssk 400k樓下
一定會抛貨做

Sif mane 58m
有無巴打用緊

同1場兩球三角助攻+贏 好難

而家跌市都要理由架咩 枕住都promo pack

本身中場用緊scream kroos同If saul
而家放緊出去，應該有40萬
有咩好建議

手持呢堆 70萬 點砌好

如果張普金升完rating之後高過現有特別卡 張特別卡就會升埋rating 點都高過張普金

幫你睇左 唔洗用saul link 啦
有剩錢就上華拉尼

想問下heel to heel應該咩時候用
成日出完推咗個波上前俾人截到

Sb d legendary 勁左咁撚多？

星期五又有新野出？

唔使錢來講幾好用

防守得唔得？

其實villa Moralis打邊，係咪食engine好

上年係今個星期五出埋第二輪

其實ssk就算有futmas都唔抵做 防守已經icon級 我又唔覺得boost完手感會好好多

會出咩伏野呢

Son ssk mendy Varane

好似full唔到chem

rttf ssk neymar reus lenglet
聖誕節Ea仲唔引人課金

loyality
要打十場先有

見d pro player 多數都係入禁區前附近出

易比人搶到 我諗多數都係因為同對面cb個距離掌握得唔好

我2隻都冇，你覺得唔夠靈活就用

會晤會加d Zapata, Kampal, 基斯甸臣落去

Varane係換militao?
Wass同Partey食咩chem好

我跌落去做
你D1係難d

成堆貨頂住左
收唔到隻人黎試

你唔好做 我做

姐係用依套去打10場?

換埋達史就好勁了

頂住先 放左堆人換告魯夫

出對閘 sbc 就好
兩次sbc 都冇奴
懶

係
入場踢郁個波然後走場都得

告老夫正唔正

有個慶祝係扮暴龍 有無人識chok

未試砌堆個陣先

pro 用, 其實做D 野都唔難

係
Partey shadow
Wass engine

練緊用右蘑菇換人 有冇咩技巧 成日換錯人

我覺，用緊rttf漢奸

記住係以個波為中心點嚟換人

5千8百萬?

T-rex?
升lv 送

setting入面係咪有一個係以人為中心？

你講真人？平咗d喎

L1+R1

禁區外冇90%把握都唔好主動控中堅

thx 差兩萬經 拿唔到了
WL嬲到想quit

要一段時間去習慣 要打下sb 練下

直線打左好奈 場場和

我成日禁L1都無反應

L1 成日都轉唔到個轉個條友
搞到成日失位 想試下用右蘑菇會唔會好啲

Same
想轉其他又冇咩其仔可以揀
Ddg轉左佢就好似跌左一個grade

咁就用TSG

入手西班牙後衛/翼肥料最後召集

我覺得漢奸好勁喎 仲勁過ter stegen
至少佢角球唔會下下打走

佢都算開季最早出片個個

有無人用過mid老馬

jesus 拍rio 好唔好用？
諗緊砌聖誕隻cb 定直接買jesus

4231戰術大家點set
呢排啲人好似攻唔入守唔穩咁 成日和波
想參考下

如果squad battle 打得贏ultimate ，wl 正常幾多win?

打電腦唔同打真人
不過都唔會差既

我建議你 reset 全 normal
逐個fine tune
跟人setting 有時會走入深淵

有人贏到ultimate 咩
印象中你揀隊銅卡隊都全99速 99射
全部射炮彈

點為之唔差？

贏到啊

自膠+自推一下

覺唔覺攞住stand with hk 個名打支那豬有一種一定要贏嘅心態

ok thx

唔洗攞住依個名都一定要咁既心態啦

Ultimate電腦去打Fut Champ應該有TOP 100

個市跌到好恐怖
唔敢想像toty前後
花 朗 包 屁 icon
呢堆meta會跌到咩價
個個星期出promo 仲恐怖過tots

希望堆javi canacles 今晚走得晒 唔洗等到西班牙個日

你咪試下打下 14/17點都有
打完咪知自己去到邊

如果遇到支那隊自隊解obj大家會唔會幫

幫佢老母

有無巴打知 11:19 CRUYFF個下點出?
係咪就係45度FAKE SHOT

其實冇得咁計
同人打 有心理戰 又有戰術因素
有啲人怕猜波 有啲人怕快放
技術同心理質素又有影響

入咩rating

442 其實要點守

我知啊，如果唔係我都唔洗上黎問啦

有無allan用法好似無你地講到咁既我用得

你自己今個禮拜打完wl上黎報告啦
鬼答到你咩

我利有愛玩左杜格先 都好好用 可能遲下轉告老夫

14 win

依家好似幾抵

點解後上入波咁勁 我嗰啲成尻日企定定
已經教左壓入禁區

想同fd match rivals, 係咪睇波衫？

冇得睇 得撞

佢都頂wl個玩法唔順

但係好似好多時應該接到嘅波佢會打出去反彈俾人，又或者跟本冇反應，不過唔排除係我控後防控得差，所以我繼續屌住用，反正平過60k入

442 D人勁撚到
反擊 半隊攻晒過黎
點守呀

佢好似玩哂ps4+Xbox

金一玩家係咪要試下通霄打 試下係咪上到elite

緣份未到

佢應該係講緊 好多人為左順game同打廢人

半夜三更先打

掛住Stand with HK同721嘅名可唔可以好品啲
球球都用啲挑釁慶祝動作又FULL replay,
就當你入完波覆下MSG, 飲啖水
洗唔洗係中場玩rainbow

係。1.7m 之前係baby既價錢 依加買到mid

普通Drag back

Diu 原來Allan 無真樣
有啲想賺少少放咗佢

runthefutmarket玩三個ac...

我宜家有3m 直情想放飛自我買下唔同icon撚下，趁宜家咁平，蝕幾皮？ 唔理了

呢個陣ok?已經唔想理貶值定咩，如果唔係到tots 都唔洗玩

好似幾日很先西班牙？咁早入？同埋入翼同後衛？

14win絕對夠做

今到星期用呢隊打WL，賣唔賣埋隻尼馬好，賣埋就有6m等toty

有冇巴打打sb 個鏡頭會冇啦啦成日扭黎扭去？
但我去設定睇係冇變（tele boardcast）

叫人珍惜健康 唔好為左追成績三更半夜打機

頂唔撚順 日日望住堆卡跌到仆街
炒肥炒極都唔夠升級，

如果想換隊，所有普金係咪而家賣？

Yes

好似係你控緊個人為中心喎 唔係咩
有錯指正一下

入西班牙cb rw lw咩grade?

叫free hk真係球球full replay

有兩個，以波為中心係新setting

setting兩種都有

屁馬打442左翼會唔會好哂
前面兩隻係兒子搭賓爺

我都諗住虧賣哂算 之後越出野會越跌
用啲untrade算

哦 有新setting

嗯嗯

想問下傳波後個球員頭頂會出佢個名係點set

佢中場有邊個partner

通常佢一慶祝我就飲水去廁所或者睇電話
好有效嫁

Allan + 鬼明奴 應該set man mark定 cut passing?

有冇邊幾隻中間轉打邊嘅球員好推介
除咗mane lucas zaha mbappe

佢之前唔係話唔再打wl咩

Cut passing line

其實set呢個防守上D企位分別大唔大
我咩都唔較淨係default多

大巴係咪防守drop back
然後width depth都set 1格
入完波成日失返轉頭想set嚟防

岩岩打左個 咁鐘意睇 幫佢叫晒三個暫停 慢慢睇

之前話nerf左drop back但都唔係好覺

我都係跟sam Lui佢地咁用
我理解係 你本身都要控人去cut條線 但你set咗兩個防中會先主動幫你遮一遮線 你swtich player果陣 可以快d閘到個波or做逼搶

今年無得改多次club 名
好想轉走番free hk

Insigne Mertens 勉強可以

其實我覺得少咗人用
不過drop back係真係難搞

我以為佢兩個都打st 好呀咁又再砌下佢

Bb gattusountrade

好似無乜st cf cam 打到翼 包皮數落去好似st mane

Drop back我都可以慢慢做波

全面逼搶真係難搞
波都未控掂就比人封晒所有傳波既人
但自己d人又唔走位
逼到紅晒血都仲可以快攻跑狗

牙朗
Rashford
沙地SBC法國仔

而家好多人打去都係較drop back然後淨係控隻kante係咁追你傳球路線黎封
對過好多個都係咁

已經成為閪人標籤

笑撚咗

個原理係
多中學生參與 => 要型要威要串得起 => 閪人

Free hk有9成都係垃圾

有無得喺戰術度set角球永遠有人開短傳
成日唔記得撳r1

一認就認PSN架啦
睇隊名托柒咩

牙朗 咁用son應該都差唔多效果 扭會差d
福就不了3wf

It is huge

3-400k 有咩icon st好用

Default 係以人做中心

83?

覺得83唔會太炒得起 sbc requirement 太高

有冇人一樣lag到爆

條女可以企係度含

足球小將D人黎

我一個鐘前打DR 都係咁
突然有兩場個鏡頭怪怪地

sony 話見到sam 直接走場算
費事勞氣 係咩意思

有 連輸5場了
唔撚打

依家個陣外加有70萬cash
（Rio Griez untrade)
值唔值得換做下面
（入場4222）

我覺得基士文不如用if 賓爺

趕住做任 連斷兩場

佢話打我嗰時驚play慢吖嘛
啱啱dr又打完佢

又話我贏緊都玩sm
講到我好似特登出sm串佢咁

我已經插咗lan線，講到我特登整慢佢咁
我真係唔知我可以點，以後dr再見到佢走場算

Un吹 有錢剩都唸緊換其他
賓爺條氣打唔倒攻中 用喊包打Lam哂料

如果整慢人就可以必勝贏到人
咁個個都可以30w

花生🥜

屌你老母卡路士唔撚夠隻防中跑
差啲成個手制飛落街 佢老母

世界大戰抹黑宇宙了，Can you feel!

要落後先玩得SM?

真心一問
依度打過我嘅巴打同我打嗰時有冇lag有冇疾？
如果有嘅我會睇吓咩事，我已經插lan線
問咗幾個都話冇事

我都想改名 頭先先po左個full replay狗

sony仲有開台？

其實你上次已經比足曬面佢

sam gor 無，剩係知俾你sm 撚死

你test下ps4個connection speed係幾多
用緊nat幾

有咩方法可以整慢對面，想學
起碼打得輕鬆啲